我今日講咗一嗰大話

我未夠18歲 但睇咗⋯

報驚拉9你

0/10

我都唔想

我下次唔敢喇

感情台 not 創意台
評乜撚嘢分？